我太花心 不值得被愛

如何去改

樓主我留意左係好耐
你幾時先玩夠唔好再hurt人啦

你去死啦，睇到你啲po都好撚想嘔，垃圾去返垃圾桶啦

樓主收手啦會有karma咖

我都唔知
好攰

我係咪要停一停唔好溝女

放過d女啦

好的
唔like啲女住
多match到傾唔切屌你

有幾多啊 高質定低質架

柒頭唔會多match
多match唔會係柒頭
唔係柒頭會match啲咩人呀

屌
好sad
太多match好空虛
我淨係想要個真心

真心俾你玩？

No

Haha 但真心會俾你玩wo

我改過了

未玩夠 話改就改咩

說穿了

又有一個好女仔上當
玩唔玩好

唔好撚遺害人間啦 睇返樓豬啲po 香港水深火熱個陣仲玩緊tindar實驗室 呢啲港豬呃系屌死傻系返大陸搵女人啦，你係連登生存價值都無

你好想見到佢傷心？

仲要玩爛曬d好女仔！

我又何嘗唔係一個比人玩爛曬既好男仔？

屌你老母你講呢句真係好尻笑，我都有無數女可以玩，但我都過唔到自己，唔撚明你係到做緊乜，你知唔撚知道你玩過啲女仔借唔開心幾撚難，什至佢地下一任都係到受，你控制唔到自己不如去睇醫生或者去死，最撚憎渣男

成日覺得有好多女好撚威，簡單啲講咪又係啲mk仔心態，咁撚叻唔洗係連登講啦

冇睇題目？